Ik hoop dat je bent gekomen terug hart-geheel, oude man? "
Norman werd rood onder zijn kleur en Trafford merkte plotseling op verwarring, keek hem vragend aan.
'Ik heb een bekentenis gekregen maken, mijn lieve jongen? "
riep hij uit.
"Voel je je geneigd om te zingen, 'De Meisje dat ik achter me heb gelaten '? "
Het rode bleef nog in het gezicht van Norman.
"Ik heb geen meisje achtergelaten achter mij in die zin, "zei hij.
"Ik wou dat ik had.
Ik bedoel - dat ben ik bang dat ik je er niet alles over kan vertellen, Traff; maar ik ben hard geweest raken; zo zwaar getroffen dat de plaats pijn doet. "
"Het spijt me," zei Trafford kalm en met sympathie.
